有同ps15b case size 差唔多.但拆前板無線連住既case嗎？

有同ps15b case size 差唔多.但拆前板無線連住既case嗎？

板用 asrock b365m pro4 matx
牛用 antec nx550
唔用display Card
3.5 hddx1
sata ssd x1

即係I/O唔係前板?
CM MasterBox Q300L?
唔好屌係CM, 個要求太奇怪

fd define c

呢隻熱箱

我GET唔到佢拆前排意思

定係指拆前板清塵唔會有I/O線?

NR400

即係好似cm nr400 咁 拆開前面塊板清塵....唔驚會整斷啲線！

但想個機箱再細d

正確

其實佢唔錯 但我想再細隻d

細d個箱係咪指DEFINE MINI C ？

413 x 210 x 412 mm

有無d細d傢？

咁fd 唔啱你

所以頭先我先話唔好怪我出CM...

q300l 原本唔識佢...但有ching 話熱箱🤣

cooler master其實我ok

PS15B-G 192寬 381高 351深 size 幾正
但前版係癡死o/l線...清塵清得多驚整壞條線

冇乜機箱做到ps15咁細 散熱又好
一係將就下買大少少

而家好似叫Q500L
老實講, 細機箱有幾多可以散熱好呀

細箱唔難搵, 散熱好既細箱都仲未算難搵
仲要加埋上置I/O...真係好難有

q500l 前-頂底-都通窿 散熱都差？

其實點睇一隻機箱散熱好唔好傢？

利申.電腦白紙

其實散熱好唔好
要睇機箱大細
你入面裝幾多野
風道點走

呢隻箱細得黎正正方方
火牛上前置, 前方無入風位
得下半部可以入風
裝埋Display card之後
啲風頂死晒上唔到去
Display card啲廢熱又向上走
粒U就食晒全部熱風
所以巴打會話係熱箱

如果唔係因為你既要求
一定唔會揀呢隻

雖然我唔洗display card .因我唔打機.只係淨上網.bt.睇片.youtube.2k4k....不過如果散熱差...又無其他選擇...我就唯有考慮番 ps15b 了

有道理...ps15散熱ok 嗎？

前面大大個窿入風 一定勁過好多側入嘅機箱

PS15完全無問題

佢2x12入風量分分鐘大過 側入3x12嘅機箱